尋日有個女仔推鐵馬撞親個頭 依家點

好多謝佢嘅付出🙏🏿🙏🏿🙏🏿 唔知佢有無咩大礙

同埋真係要檢討下 點樣可以紮個鐵馬實啲 如果紮得唔實 咁宅落嚟會整親人